sleep is for the week 30-4-18

gdnight

weak能到

Boa

收到風樓主聽日同柏羊朝早有抗爭活動

樓主weak

上面三隻熱狗長期監控我呢個愛國人士
好不安

好彩唔係講緊我

留意到樓主所有post必定有N賓同Kagawa兩隻熱狗

你未換acc

屌連登換ac好煩

樓主轉頭就係lkf攬女

唔好尾
我係高達賓助手

拉舒福特仲唔入嚟扮我分身

洗乜扮

feel到會員吉田朱里好快入嚟幫樓主含

屌你n賓咪成日偷入我ac啦屌

鬼叫你去沖涼唔拎電話

料事如神

屌

正仆街絕殺雲爺爺

BoA開post有賓科Kagawa呢啲熱狗入係定律來

死獌狗冇個好人

真。。。